(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第15天 - 佛印口罩的秘密！

多謝朋友點醒🙏🙏
今集「居緊三十」不再空虛內有正能量🥰🥰🥰希望大家能夠笑一笑😂😂

冲哥悶到痴能咗線